{
  "id_query": "20673534",
  "total": 22417,
  "total_current": 200,
  "max_score": 86.204735,
  "origin_question": "Ở thế giới di động có thay pin ho iphone 6 lock k ạ? Nếu thay thì e có đc bảo hành gì k? Có sợ bị mất cảm ứng hay vân tay gì k ak?",
  "hits": [
    {
      "score": 37.487514,
      "id": "19298566",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ở điện máy xanh thì nếu có trục trặc gì gì thì ra thế giới di động được k v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này được anh nhé, anh có thể ra siêu thị bên em để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.809547,
      "id": "29127361",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin iphone 6 ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.558334,
      "id": "22759899",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có thay màng hình điện thoại ip 5s k ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có hỗ trọ thay màn hình anh nha, nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến bên em kiểm tra chuyển về hãng thay cho anh và có thể tính phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.42698,
      "id": "30036350",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là thế giới di động có thay pin và ép màn hình ip 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin và ép màn hình ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.242046,
      "id": "29881188",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin cho iphone không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com  không hỗ trợ thay pin điện thoại  nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com  để bên em hỗ trợ gửi hãng báo giá và thay thế giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.24125,
      "id": "22380120",
      "field_search": "question",
      "question": "khi thay bộ vỏ của iphone 8 thì ngoài mất zin và mất bảo hành, trục trặc về sau thiì còn hại gì nữa khong ak (sợ nhất là bị phồng pin hay nổ ấy, sợ vỏ nhôm thay qua vỏ kính sẽ khônghợp)",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất xin lỗi anh, các vấn đề phát sinh sau này bên em chưa cung cấp được, do bên em không có thay thế hay chưa biết được ai thay thế cho anh ạ.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.16368,
      "id": "25028956",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có hỗ trợ thay pin iphone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng Apple để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.26575,
      "id": "20603573",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bảo hành iphone không",
      "answer": "Chào anh ThôngThegioididong.com không sửa chữa máy ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa bảo hành giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.56638,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.640495,
      "id": "27456640",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có dịch vụ thay pin ko vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có dịch vụ thay pin anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.17519,
      "id": "21413325",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin ip 6 ko vậy, sẵn hãng ý",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin chi iphone bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn có thể vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn đến trung tâm bảo hành chính hãng Apple để được hỗ trợ thay pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.894796,
      "id": "21159753",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin cho iphone 6 không đây, cục pin của mình bị chai mình ở tại Thị Xã Hồng Ngự",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy sang siêu thị Thegioididong.com nào gần nhất để được hỗ trợ gửi máy về hãng thay pin nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.838346,
      "id": "18928171",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi thay pin ở chổ bảo hành có chính hãng k ad",
      "answer": "Chào anh Phát,Dạ với trung tâm bảo hành thì được nhà sản xuất chính hãng cấp quyền sửa chữa nên linh kiện của sản phẩm cũng sẽ được đảm bảo là chính hãng đó anh. Nên anh cứ yên tâm mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.632772,
      "id": "27707503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi - iphone 6 của e bị loạn cảm ứng còn bảo hành 3-4 tháng mua ở tgdd nếu thay là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Bảo,Hiện tại bên em chưa trực tiếp hỗ trợ sửa chữa, thay thế linh kiện nên chưa có thông tin chính xác để hỗ trợ đến anh, mong anh thông cảm. Trường hợp sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com, anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm lên hãng kiểm tra, sửa chữa và thay linh kiện có tính phí giúp anh. Khi hãng kiểm tra xong sẽ có nhân viên liên hệ thông tin chi phí đến anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.499863,
      "id": "29730454",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt iphone ở thế giới di động. Hnay máy tứ dưng báo mất sóng. E tắt máy đi khởi động lại thì nó hiện 1% pin sau đó hiện 87% đây là lỗi gì. E mang tới có đc đổi máy khác k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do máy bạn báo PIN ảo bạn nhé. Bạn khắc phục bằng cách cách xả pin cho điện thoại như sau:   Tắt nguồn máy trong 5 phút sau, khởi động lại điện thoại.   Kiểm tra % pin vẫn còn, bạn sử dụng đến mức còn 2 – 3% còn lại.   Sử dụng cáp đi kèm theo máy cắm sạc đầy 100% và 10 phút sau mới tháo sạc, sau đó bạn sử dụng bình thường và thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm xem có đỡ hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.493658,
      "id": "20818190",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có cảm ứng vân tay k ad",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có cảm biến vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.173115,
      "id": "26028693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hết bảo hành máy ip mua ở tgdd lúc pin hỏng thì có mang đến siêu thị thay pin được k",
      "answer": "Chào bạn,Thế giới di động không hỗ trợ thay pin nhé. Nhưng nếu bạn mua máy bên mình thì bên mình sẽ hỗ trợ bạn gửi trung tâm bảo hành của hãng để kiểm tra máy nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.028887,
      "id": "28939907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua iphone 6 ở thế giới di động đc 1 thời gian thì bị lỗi sau cho tôi hỏi có đc bảo hành không . Máy tôi còn thời hạn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Trường hơp này anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.859573,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.780033,
      "id": "27958100",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy lock ios 11 ở ngoài, liệu có thể cầm vào thế giới di động để hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không cho hạ cấp và bên Thegioididong cũng không hỗ trợ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.76416,
      "id": "25366988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ko mua ở thế giới di động mình gửi sữa và thay pin đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh không mua máy ở Thegioididong.com thì anh vui lòng liên hệ để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.64352,
      "id": "25367101",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ko phải mua ở thế giới di động mình gửi sửa va thay pin đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh không mua máy ở Thegioididong.com thì anh vui lòng  để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.597565,
      "id": "27199929",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành điện thoại ở tgdd có bị thay đồ đểu vào máy mình k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bảo hành từ bên hãng nên anh cứ yên tâm nhé , không gian lận anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.502752,
      "id": "23603230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở thế giới di động có thay màn hình iphone 6 plus không? Màn hình của mình bị bể",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình nên không thể báo giá cho anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì có thể đến Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển máy lên hãng kiểm tra ạ.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.038471,
      "id": "20671972",
      "field_search": "question",
      "question": "- Nếu đặt hàng online thì làm hồ sơ có cần lại thế giới di động k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ olnine được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.92306,
      "id": "21715443",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em bị cong.đt em mua tại thế giới đi động có đc bảo hành Ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.91734,
      "id": "28015380",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có còn màu xám k ạ???",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là Điện thoại iPhone 6 32GB mới hiện bên em chỉ còn màu vàng đồng ạ, mình tham khảo thử màu này chị nha. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.888924,
      "id": "20800940",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.862165,
      "id": "29120368",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bị mất vân tay thay giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sẽ liên hệ anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.70924,
      "id": "29047416",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin xong thì máy lâu lâu bị đơ mất cảm ứng là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thử khởi động lại máy chưa vậy ạ; và tình trạng này mới xuất hiện thôi hay từ lúc mới thay pin xong đã có rồi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.683117,
      "id": "23204262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai rồi có thay được ở tgdđ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin sản phẩm này anh nha, anh vui lòng liên hệ  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.536058,
      "id": "30374918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giớ di động có thay pin iphone không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em chưa có dịch vụ thay thế pin cho Iphone chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.480644,
      "id": "20863997",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị hư vân tay  thay có dc hông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.472094,
      "id": "25561584",
      "field_search": "question",
      "question": "K biết thế giới di động, có iphone 6 mà chưa lên iOS 11 k nhỉ???",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không còn iPhone 6 nào mà chưa lên IOS 11 anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.380196,
      "id": "28437066",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay đc pin iPhone 6plus  sang 6 thường đc k",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc có thể là không được anh nha, mỗi máy sẽ phải dùng đúng loại pin của nó mới được đó ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.359013,
      "id": "27620012",
      "field_search": "question",
      "question": "có thay pin iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.257078,
      "id": "20292577",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có bán hàng quốc tế 99% k nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình có các sản phẩm máy đã qua sử dụng và đều là hàng quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.201948,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.134956,
      "id": "23845999",
      "field_search": "question",
      "question": "DT này góp trả trước bao nhiêu thế ad ... CMND e mất .. k làm lại kịp gì k có thời gian ... có bằng lái xe thay thế CMND được k ad ..",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên anh vui lòng làm lại giấy CMND để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.123348,
      "id": "22325355",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cảm biến vân Tay k",
      "answer": "Chào anh Quân,iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay anh nha! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho anh nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.02077,
      "id": "22308885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ở thế giới di động mk có bán hàng look k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, bên em không có bán hàng lock nhé anh, bên em chỉ bán hàng quốc tế ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.014248,
      "id": "25314495",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G hiện tại có ở Thế giới di động ở khắp VN hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb tùy siêu thị mới có hàng chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.009586,
      "id": "28169319",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip của e nó rụng xog h nó ntn ạ nếu thay thì sao ạ và nó bị lỗi gì ạ ko cảm ứng đc lun ạ",
      "answer": "@Trung Hiếu:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.999975,
      "id": "27562897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ở ad có thay pin điện thoại iphone 5s không ạ (và có bảo hành pin không)",
      "answer": "Chào anh HàDạ, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại anh nha.Nếu anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển hãng thay giúp anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.804413,
      "id": "28385063",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ở thế giới di độg có thay pon cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng thay pin và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.796999,
      "id": "28221049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy ,Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản quốc tế anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.77009,
      "id": "27456659",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di độg có dịch vụ thay pin ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại anh nha. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.692816,
      "id": "27602236",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi ở đây có thay pin iPhone 6 k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.690016,
      "id": "32024706",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có dán cường lực mặt trước cho iPhone 6 k",
      "answer": "Chào chịHiện Thegioididong chưa kinh doanh cường lực cho sản phẩm trên ạ , tuy nhiên chỉ có kinh doanh miếng dán màn hình chống trầy với giá 50.000đ nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.538082,
      "id": "29336092",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 e mua chưa được 1 tháng. Giờ đổi mã pin mà quên mất. Xin hỏi bên thế giới di động có khắc phục đc k. Mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo và thao tác theo hướng dẫn \"\" để khắc phục bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.534857,
      "id": "19155496",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động Phước Thái còn hàng k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đã hết hàng tại Thegioididong.com Phước Thái rồi chị nhé. Và vì sản phẩm này còn rất ít nên bên em không hỗ trợ chuyển hàng, chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.508362,
      "id": "22940047",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 thay pin 6s vào đc k ạ. Tại vì bạn e nó cần 6s plus đi thay pin hết pin ng ta bỏ 6s vào. Thế tgif pin 6s thay vào ip6 có đc k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc do bên mình không hỗ trợ thay phần cứng pin của máy nên không có thông tin chính xác cho bạn được nhé, mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.437113,
      "id": "19837077",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có máy cũ 98% k bạn",
      "answer": "Chào chị Mai,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ đó chị! Tuy nhiên bên em không định phần trăm sản phẩm nha chị! Chị có thể cho em khu vực cần mua máy, em kiểm tra và cho chị thông tin để có thể tham khảo và đến siêu thị Thegioididong.com có máy xem trực tiếp tình trạng máy nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.408094,
      "id": "24869128",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có bán que chọc sim k vậy ạ ??? mình mới bị làm mất nên muốn mua mấy cái",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không kinh doanh phụ kiện que chọc sim ạ,mong anh thông cảm Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.328365,
      "id": "21200696",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tôi mua ở thế giới di động được 02 tháng. Tự nhiên góc màn hình bị đen. Ko biết có sao không. Ttdđ có bảo hành không? Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.255968,
      "id": "21832553",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bảo mật vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Máy có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.127167,
      "id": "28338637",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 e hk cài đc vân tay ạ dòng chữ bảo mật vâng tay k có màu xanh bấm vào k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.111979,
      "id": "22266446",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ko có bằng lái xe thì có có thể thay thế bằng gì khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình dùng hộ khẩu thay cho bằng lái xe được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.04943,
      "id": "22268462",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ko có bằng lái xe thì có thể thay thế bằng gì khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình dùng hộ khẩu thay cho bằng lái xe được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.739986,
      "id": "28192008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là bên cửa hàng có thay màn hình cảm ứng k ạ",
      "answer": "Chào chị! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên, nếu chị mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp chị chuyển máy lên hãng và báo giá cho chị nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.715685,
      "id": "28234422",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd có thay pin cho iphone k v qtv",
      "answer": "Chào anh Nhẩn,Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm ạ. Anh có thể mang trực tiếp ra hãng để được thay và báo giá chính xác cho anh. Còn nếu anh mua tại Thegioididong.com thì có thể mang ra siêu thị bên em gửi lên hãng thay và báo giá cho anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.66163,
      "id": "20108755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32G có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.637558,
      "id": "30028714",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động quỳnh côi quỳnh phụ thái bình iphone 6 còn những màu gì ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện sản phẩm iPhone 6 32GB đang có màu vàng đồng tại Số 91, Tổ dân phố số 7, TT. Quỳnh Côi, H. Quỳnh Phụ, T. Thái Bình chị nha. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể thể đặt hàng bằng cách nhấn vào nút \"MUA HÀNG\" rồi để lại thông tin, chọn \"Nhận hàng tại siêu thị\" sau đó chọn siêu thị gần nhất rồi nhấn vào nút \"THANH TOÁN KHI NHẬN HÀNG\". Khi đó chị có thể ra siêu thị mà mình đã chọn để trải nghiệm sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.428288,
      "id": "26682457",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.368536,
      "id": "24502370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay của ip6 có nhạy k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của mình thì vân tay của máy khá nhạy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.294153,
      "id": "20309764",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế gioi di động có đt ip6 64GB k ạ.",
      "answer": "Chào chịHiện tại Thegioididong.com chỉ có bản Iphone 6 32Gb thôi không có bản 64Gb nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.145401,
      "id": "27907585",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị hư vân tay tgdd có sửa k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để sửa chữa bạn nhé .Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ sửa chữa ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.135147,
      "id": "19602323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 năm ngoái mình có mua máy tính bảng samsung tab A 9.7 ở thế giới di động bây giờ mình bán lại Để mua iphone 6 có đc k ạ?  nếu bán đc thì  giá như nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho chị nhé , chị vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.10162,
      "id": "25572031",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động cần thơ còn Iphone 6 plus 16 k ạ",
      "answer": "Chào chị Phượng,Iphone 6 plus 16Gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh rồi chị nhé nên chị không mua được ạ. Chị tham khảo các sản phẩm khác như Iphone 6 32GB để mua chị nhé, Cần Thơ vẫn còn hàng Iphone 6 32Gb đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.086187,
      "id": "21259792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 này có ban may cũ ở thế giới Di Động ở cầngiuộc hay ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo iPhone 6 32GB Gold cũ giá 7.460.000₫ hiện đang có tại Khu phố 2, TT.Cần Giuộc, H.Cần Giuộc, T.Long An. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể truy cập  và ấn \"ĐẶT GIỮ HÀNG TẠI SIÊU THỊ\" và điền thông tin bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng trong tối đa 24h.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.081676,
      "id": "25815646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mình ra thế giới di động vmua Iphone 6 ios 11 thì thế giới di động có nhận hạ cấp từ 11 về 10.3.1 hoặc 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thiêm,Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp điện thoại anh nhé, do các máy mới đã được hãng cập nhật bản IOS mới nhất trước khi bán ra nên anh phải sử dụng bản này ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.954973,
      "id": "29883394",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại thế giới di động có được giảm 500.000đ k vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ, mua trả góp tại siêu thị vẫn được giảm 500.000đ chị nha. Tuy nhiên khuyến mãi này không áp dụng mua trả góp lãi suất 0% chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.929226,
      "id": "25667317",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 con bạn ở thế giới di động nữa k a",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com còn kinh doanh  iPhone 6 32GB đó anh. ANh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.924482,
      "id": "31835485",
      "field_search": "question",
      "question": "B ơi bên mình có thay pin iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh Bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone 6 anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.92191,
      "id": "32062381",
      "field_search": "question",
      "question": "T mua iPhone 6 mà quên k hour có tờ giấy bảo hành k. Nếu máy bị sao thì đem ra tgdđ là đc gây cần cả tờ bảo hành nữa",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.841936,
      "id": "17468297",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại không mua ở thế giới di động muốn bán lại thì thế giới di động có mua ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh không m,ua máy tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ anh thu lại được nha anh, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.826353,
      "id": "18836993",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên thế giới di động còn iphone 6 16g và iphone 6 32g k ạ nếu còn thì giá ntn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị LinhDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh các sản phẩm này nữa, mong chị thông cảm. Tuy nhiên bên em hiện đang vẫn còn nhiều sản phẩm khác có cấu hình và chất lượng tương đương, chị có thể tham khảo thêm nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.81567,
      "id": "18528983",
      "field_search": "question",
      "question": "dung lượng pin thấp quá thay pin khác có dung lượng cao hơn có bị nổ hay bị rủi ro gì không vậy và có nên thay không",
      "answer": "Chào bạn !Bạn không nên thay các pin dung lượng cao hơn bán ngoài thị trường nha, sẽ không tốt. Nên sử dụng pin theo máy, nếu bị chai thì thay pin chính hãng từ trung tâm Apple sẽ tốt hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.777807,
      "id": "31169098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua 1 iPhone 6 32GB .. Trả góp 6 tháng ..e trả đc 2 tháng rồi mà giờ dt e bị rớt bể màng hình thì có bảo hành đc k ạ...nếu bảo hành đc thì lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị !Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha, thời gian sửa từ 10 đến 15 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.75597,
      "id": "20656921",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphon6 thường có cảm ứng vân tay ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.693647,
      "id": "23869949",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 có bảo mật vân tay nút home k AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.633377,
      "id": "25482400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s của em bị hỏng nút home bị hỏng giờ không nhận đc dấu vân tay vậy giờ em thay nút home có đc k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu vân tay bị hư thì không sử dụng được nữa bạn nhé. Cũng không thay vân tay khác được đâu ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.630466,
      "id": "23040894",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại Thế giới di động của thị trấn hương khê_hà tĩnh thì iPhone 6 32g có còn hàng k",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm này đã tạm hết hàng tại Hương Khê rồi ạ! Tuy nhiên, nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em chuyển hàng về siêu thị thuận tiện cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.524569,
      "id": "24935387",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ  Máy e ip 5s bị nóng nút home sau đó bị lỗi vân luôn nếu sửa thì giá sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại chị nha. Nhưng nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho chị sau. Nếu không thì chị có thể liên hệ trực tiếp để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.469,
      "id": "30864720",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng hay ở thế giới di động nào cũng có vậy ad",
      "answer": "Chào anh Lợi,Dạ sản phẩm còn hàng tại một số siêu thị đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh nhéMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.403316,
      "id": "26816146",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảmạo bảo hành đi có đc giảm tiền k thế",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi ý anh là sao ạ, em chưa rõ vấn đề của anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.335321,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao máy hay bị mất vân thế có phải do sử dụng nhiều quá k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp của bạn có thể vui lòng cung cấp thông tin rõ hơn về tình trạng mất vân như thế nào trên máy bạn , bạn có thể phản hồi thông tin tại đây để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.32102,
      "id": "20853419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán nút home có ảnh hưởng gì về vân tay vs hư nút k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn không nên dán nút home ạ, do sẽ ảnh hưởng đến vân tay, không nhạy hoặc không nhận được vân tay luôn đó ạ; về sau này khi tháo miếng dán có thể để lại lớp keo ảnh hưởng đến vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.295467,
      "id": "21041227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdđ có thay màn hình iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không có giá chính xác. Bạn có thể liên hệ với trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.222853,
      "id": "24264551",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi thế giới di động có trương trìh này k ạ.. hay chỉ là lừa đảo v ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có thông tin chương trình này nha anh, mong anh thực sự cảnh giác trước những tin giả mạo bên em nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.21578,
      "id": "30491026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có bảo hành pin ko? Độ chai pin mấy %là phải thay",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là không có quy định nào về việc chai bao nhiêu là phải thay mà tùy thuộc vào quyết định của người dùng ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.20746,
      "id": "19915318",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có đổi máy cũ lấy máy mới k ạh",
      "answer": "Chào anh, Hiện không có chương trình này anh nha .Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.179752,
      "id": "20340946",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em bị rơi và bây giờ lỗi main. bên mình có bảo hành phần cứng cho em k ạ. em mua được 2 tháng rồi ạ. mua ở thế giới di dộng ạ. và bảo hành trong bao lâu ạ. trả lời giúp em. cảm ơn",
      "answer": "Chào anhMáy mua tại Thegioididong.com thì được bảo hành 12 tháng nha anh. Anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com để bên em chuyển hãng sửa chữa cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.11415,
      "id": "27940788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nếu sài lậ dài tầm 1 2 năm có hiên tượng giật lag hay đơ mang hình cảm ứng chậm bấm k ăn hay k ạ và sài 1 2 năm pin có dễ bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone bạn dùng 1-2 năm vẫn mượt mà tùy theo cách bạn dùng điện thoại bạn nhé. Máy dùng khoảng 2 năm thì bắt đầu có dấu hiệu chai PIN tùy theo cách bạn sạc và dùng PIN nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.087435,
      "id": "28568215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở thế giới di động có nhận ép mặt kính iphone 32g k. Và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ ép mặt kính nên không có thông tin về giá anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.077763,
      "id": "27699394",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay camera ip6 plus k ạ.  Nếu có thì Giá là bao nhiêu ạ . Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay Camera iPhone 6 Plus chị nha. Bên em cũng không có chi phí chính xác ạ. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.93206,
      "id": "21200444",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tôi mua được hai tháng rồi. Hôm nay góc máy tự nhiên bị đen loà 1 chút màn hình. Ở thế giới di động có hỗ trợ bảo hành không? Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Nếu như sản mua sản phẩm tại  Thegioididong.com, thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.886377,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.876392,
      "id": "20882810",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có sửa máy k ạ như thay pin chẳng hạn, nếu có thì giá Bn v ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com chỉ nhận hỗ trợ chuyển hàng sửa chửa giúp chị với chi phí sẽ thông báo tới chị sau.Mong phản hồi của chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.813492,
      "id": "21753857",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn, Mất vân tay máy sẽ không dùng được vân tay , chạy không ổn  định và hay lỗi .Bạn cân nhắc trước khi mua  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.808393,
      "id": "20272471",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 ở thế giới di động giờ giá ntn ạ,iphon 6 ở thế giới di động giờ giá ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bạn quan tâm bên mình có giá là: 8.990.000đ nha bạn, bạn có thể vui lòng cung cấp khu vực bạn đang sống để bên mình kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha bạn. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.806976,
      "id": "26104449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di đông hỗ trợ thay pin 6s ko",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em vẫn chưa kinh doanh sản phẩm pin dành cho máy ạ. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển TRUNG TÂM BẢO HÀNH Apple thay pin rồi thông tin sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.79241,
      "id": "29792422",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi e hỏi bên mk có thay pin iphone 6s k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu chị mua máy tại thegioididong.com thì chị có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp chị và hãng sẽ báo giá lại cho chị nhé. Ngoài ra chị vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ chị ạ. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.765633,
      "id": "27560135",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ms mua ip6 đc 2 tuần? Hôm nay media bị mất tiếng, phải khởi động lậu mới được! Vậy máy mh bị gì và có phải đi bảo hành gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, nếu máy đã hoạt động bình thường thì bạn không cần bảo hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.541418,
      "id": "21515126",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn trong thời gian bảo hành có được thay kính cường lực k ad.?",
      "answer": "Chào anh HoànHiện bên hãng chỉ hỗ trợ bảo hành cho các lỗi từ nhà sản xuất thôi, với lỗi người dùng thì bên hãng không bảo hành anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.480484,
      "id": "30317327",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở đông anh hà nội  có trung tâm bảo hành nào của sam sung k ạ   e thay mặt kính j7pro",
      "answer": "Chào anhDạ có anh nha, anh có thể đến Số 21 Dãy 2 , Tổ 4 , Thị Trấn Đông Anh , Hà Nội để được hãng hỗ trợ ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.479893,
      "id": "18719963",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd có bán iphone 6 lock k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, bên mình chỉ kinh doanh iPhone chính hãng quốc tế chứ không kinh doanh bản lock nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.397749,
      "id": "20887621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thay kính giá tầm bao nhiêu vậy ạ? K bị hư cảm ứng ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay mặt kính cho máy nha anh! Em chưa có thông tin giá hỗ trợ anh được, mong anh thông cảm. Anh liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ tốt hơn nha! Nếu máy anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang máy ra siêu thị, bên em hỗ trợ chuyển máy anh về hãng giúp nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.3673,
      "id": "24316184",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sài oppo f3 nếu mình muốn đổi qua iphone 6s thì thế giới di động có thu lại k ạ.. Và giá là bao nhiu",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp chị đổi sang sản phẩm khác.  Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.34973,
      "id": "28385775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin vào điện nhưng pin k lên thì có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ hiện bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên với sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Chị có thể mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên hỗ trợ kiểm tra cho chị nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.332436,
      "id": "28089547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ ép kính không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay kính cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.323,
      "id": "31028088",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở TGDĐ có thay pin 5s ko ạ? Nếu có thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc bên em không có hỗ trợ ạ. Dạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh  và bên em sẽ báo giá lại sau ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.318462,
      "id": "32240861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD có thay Pin Iphone 5S ko. Nếu có thì phí thay pin là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.27725,
      "id": "26679133",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip7 plus 32G có imel là xxxx13089430416 , mình nhờ thế giới di động kiểm tra giúp mình là máy có phải chính hãng và còn bảo hành đến khi nào được k ạ? Cảm ơn nhiều !!",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại với số IMEI anh cung cấp bên em không tìm thấy thông tin ạ! Anh vui lòng kiểm tra lại giúp em ạ, anh lưu ý bên em chỉ kiểm tra được nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thôi anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.241869,
      "id": "28524226",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở đay có thay vỏ ip k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển máy lên hãng để hãng hỗ trợ thay vỏ theo yêu cầu nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.237665,
      "id": "17672153",
      "field_search": "question",
      "question": "Khoảng mất mấy ngày thì có hàng tại Thế giới di động Huyện Can Lộc, Hà Tĩnh ạ",
      "answer": "Chào chị An Thái,Nếu chị cọc (500.000đ) trước IPHONE 6 32GB thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng (hoặc nhận máy tại siêu thị) từ: 01/04 - 07/04/2017. Cam kết giao trễ 1 ngày giảm 1%, tối đa 5% trên giá bán chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.21769,
      "id": "19690906",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus mất vân tay có sữa dc không ạ. Nếu mất vân tay máy có rớt giá không. Nếu rớt là rớt khoản bao nhiêu ạk,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này nếu lỗi vân tay vẫn sửa chữa được ạ, nhưng vẫn phải kiểm tra trực tiếp lại; về thông tin giá cả mình chưa rõ mong bạn thông cảm nha, bạn có thể mang máy đến để được hỗ trợ thêm thông tin chính xác hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.205729,
      "id": "30912702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 em mua tại ttdg dc hơn 1 năm nay pin bị chai 9 10% thì có cần thay pin k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ với độ chai Pin đó thì vẫn chưa cần thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.198746,
      "id": "31507413",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng có hỗ trợ thay pin cho dòng iphone 6 k ạ có thì bao nhiêu ạ ???",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu sản phẩm đó được mua bên Thegioididong thì anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy qua Trung tâm bảo hành của Hãng nhằm thay Pin mới anh nha . Phí sẽ được Hãng báo sau ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.190523,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.172403,
      "id": "25784267",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị hư vân tay có sửa được k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình nghĩ nên kiểm tra trực tiếp để xác định chính xác hơn rồi ạ ; nếu mua máy bên mình mong bạn bớt chút thời gian ghé lại siêu thị để được hỗ trợ bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.142544,
      "id": "26497503",
      "field_search": "question",
      "question": "Bay h e ra tgdd mua iphon 6 thì giá bn ak . Có km gì k ak",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có giá 6.990.000₫ nếu bây giờ chị ra siêu thị lấy hàng luôn ạ. chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.129942,
      "id": "26684865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 1 ngày bay giờ e muốn đổi lại mua 6s thì có bị mất gì k an ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước thì bên em hỗ trợ hoàn lại tiền khoảng 80% giá trị của máy, anh chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.121372,
      "id": "22625755",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị mất vân tay có sửa được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu iPhone bị mất hay hư vân tay không có cách nào sửa được bạn nhé. Nếu sản phẩm được mua bên mình còn trong thời gian bảo hành bạn vui lòng mang sản phẩm ghé Thế Giới Di Động bên mình hỗ trợ chuyển máy về hãng để được hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.114304,
      "id": "23921235",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thay pin ip k ad",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.107222,
      "id": "29037588",
      "field_search": "question",
      "question": "Không liên quan đến nội dung trên lắm. Mà ad cho em hỏi ở thế giới di động có bán pin điện thoại và hỗ trợ lắp thay pin cho khách không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.958422,
      "id": "21586327",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở đây có bán iphone 6 lock k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là bên mình không kinh doanh máy iPhone 6 phiên bản lock bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.935629,
      "id": "22546352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em mới mất sim,, Bjo la em đến thế giới di động có làm lại đc cái sim đó. Nhưng là sim 4g đc k ạh",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì em rất tiếc siêu thị bên em không có hỗ trợ anh nhé, mong anh thông cảm anh ơi, anh vui lòng ra trung tâm nhà mạng rồi sẽ hỗ trợ anh làm lại Sim anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.922468,
      "id": "27135788",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động duyên hải còn ip 6 32gb k v",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm có hàng ở:Điện Máy Xanh Số 96-98, đường 2/9, khóm 1, P. 01, TX. Duyên Hải, T. Trà VinhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.739416,
      "id": "20659118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên 10.3.3 k ạ, e sợ nhanh hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 nếu bạn đang sử dụng iOS 10 các phiên bản khác, thì có thể nâng cấp iOS 10.3.3 để sử dụng nha. Theo cảm nhận cá nhân của mình thì Pin khá tương đồng với các phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.737522,
      "id": "23948564",
      "field_search": "question",
      "question": "the gioi di dong co nhan thay pin cho iphone k",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ thay thế sửa chữa mong bạn thông cảm mang máy đến trung tâm bảo hành của nhà sản xuất để được hỗ trợ nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.712847,
      "id": "24369298",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có hỗ trợ thay pin cho iphone k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.70274,
      "id": "21697960",
      "field_search": "question",
      "question": "E tim ip6 thường mà sao k hiện trong thế giới di động vậy chỉ ra ip6s thôi ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị đang xem là sản phẩm iPhone 6 32GB đó ạ, chị có thể cho em biết hiện chị đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.696428,
      "id": "27732173",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có phải vân tay 1 chạm k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cảm biến trên iPhone 6 không phải là cảm biến 1 chạm mà cần mở sáng màn hình để nhận diện bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.695597,
      "id": "28493286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có bán thẻ iTunes ko z",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có bán thẻ itunes anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.650747,
      "id": "17792491",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có cảm ung vân tay 1 chạm k ad",
      "answer": "Chào bạn , iPhone 6 không phải là cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.633121,
      "id": "31027720",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vẫn còn thời gian bảo hành Mình muốn thay màn hình có bớt đc chi phí k",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp chị nha chị và bên em sẽ báo phí lại sau nếu có ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.633007,
      "id": "31379274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở mk có thay cam k a",
      "answer": "Chào anh !Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay camera anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh trước khi sửa anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.605005,
      "id": "22095368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi, cho m hỏi ở thế giới di động ko có iphone 6 bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong đang kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.600748,
      "id": "18259990",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi dịp 30/5 - 1/5 này thế giới di động có giảm giá hay ưu đãi gì không vậy",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chưa có thông tin khuyến mãi ưu đãi dịp  30/5 - 1/5 này ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.548151,
      "id": "24953911",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV CHO E HOI đăng xuất id apple trên iphone thì sẽ bị mất những j ak. có cách nào để đx k mất j k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ việc đăng xuất ID Apple thì không mất gì cả bạn nhé. Còn nếu bạn sử dụng icloud mà có đồng bộ dữ liệu trên máy thì khi đăng xuất thường máy sẽ hỏi là xóa hay giữ lại thì bạn chọn giữ lại để không mất dữ liệu nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.547943,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.545639,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.541494,
      "id": "23324107",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 32GB ở Thế giới di động có giảm giá trong đợt này không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB mới thì bên em cũng có hỗ trợ giá online giá rẻ đó chị. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.499872,
      "id": "29647295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s nếu em gửi Lên hãng thay pin. Thì mất khoảng nhiêu ngày. Và hãng có cho mượn máy xài đõ không. Và thay pin vậy có tổn thay đến máy không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh gửi hãng thì tầm từ 7-10 ngày nha anh, trường hợp mượn máy thì nếu sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com và gửi ở bên em thì bên em sẽ hỗ trợ cho anh mượn máy sử dụng tạm trong quá trình chuyển hãng ạ. Trường hợp này thì thay pin thì hãng sẽ không làm tổn hại gì cho máy nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.47729,
      "id": "17831651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua ở thế giới di động ở địa phương có ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.47722,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, chưa có ứng dụng hỗ trợ tiết kiệm Pin cho máy bạn nhé. Với iPhone thì mặc định máy có hỗ trợ tính năng tiết kiệm Pin và xem tình trạng Pin của máy nha. Bạn có thể truy cập vào cài đặt > Pin nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.476168,
      "id": "27624412",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cảm úng vân tay kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.437954,
      "id": "20264614",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad,Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có vân tay thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.431108,
      "id": "23751671",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko nhận diện được dấu vân Tây có bảo hành được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu sản phẩm của anh mua tại thegioididong còn bảo hành , vui lòng anh mang sản phẩm đến siêu thị thegioididong để kiểm tra lỗi và hỗ trợ bảo hành nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.401394,
      "id": "30280189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi thế giới đi động o ngoai móng cái có còn 6 thương 32g k ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì bên em kiểm tra được sản phẩm có hàng tại:Khu Bắc Ka Long, P. Ninh Dương, Tp. Móng Cái, T. Quảng Ninh Số 1, Đường Trần Phú, P.Trần Phú, TP.Móng Cái, T.Quảng Ninh Điện Máy Xanh Số 178B Hùng Vương, P. Ka Long, TP. Móng Cái, T. Quảng Ninh (Ngã 3 Phố Trần Khát Chân) Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.40083,
      "id": "22944173",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em còn hạn bảo hành có đc thay miếng dán chống trầy kh ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin số điện thoại mua miếng dán để bên em hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.376867,
      "id": "26178453",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi e có cái iphone 6 bị chại pin bên mình có thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.376259,
      "id": "20293327",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bán 6 thường 99% k ạ và giá như thế nao ạ hàng chưa sửa lan nao ý ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 16GB cũ hiện bên em có giá từ 5.800.000₫, hầu hết sản phẩm đổi trả bên em chưa qua sửa chữa chị nha, chị có thể cho em biết hiện chị đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để chị trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.372217,
      "id": "26214341",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua 1 chiếc iphone6 có thế cầm ra thế giới di động để nhờ jailbreak để chơi game bằng gamepad đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong không hỗ trợ Jailbreak iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.345139,
      "id": "23050703",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vừa bị liệt cảm biến vân tay . Và máy còn bảo hành thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.340094,
      "id": "25862457",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên kĩ thuật viên có cài icloud k ạ. Máy không phải mua trong thế giới di động ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không hỗ trợ tạo dùm tài khoản iCloud ạ. Tuy nhiên, nếu bạn có nhu cầu bạn có thể đến Thegioididong.com bên mình sẽ hướng dẫn và hỗ trợ bạn tạo tài khoản iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.339344,
      "id": "23498908",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mới mua 1 chiếc iPhone 6 ở bên thế giới đi động. Nhưng về sử dụng máy bị mất âm thanh. E để ở chế độ chuông r nhưng vẫn k được. Cho e hỏi máy bị làm sao và cách khắc phục đc k ạ. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem bên cạnh máy có nút gạt và bạn gạt lên rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.289124,
      "id": "29766914",
      "field_search": "question",
      "question": "Trước mình mua sam sung j7 pro ở thế giới di động nhưng mới hết bảo hành tháng 8. Mình muốn đổi iphone 6 thì có thu lại máy sam sung ko ạh",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại nếu sản phẩm đã hết hạn bảo hành bên em sẽ không hỗ trợ thu lại sản phẩm chị nhé. Mong chị thông cảm. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.24547,
      "id": "29321360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy iphone 6 e mới mua đc hơn 2 tuần mà mặt kính ở góc dưới gần loa có cảm giác bị nhịp và có tiếng động cộp cộp cho e hỏi là máy bị gì ạ. Ko bị rơi rớt gì hết",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.233023,
      "id": "30030302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi phụ kiện mua cùng máy có được bảo hành k ạ. Nếu mà hư luôn thì có dc đổi k",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện giảm giá kèm máy vẫn được hưởng chính sách bảo hành cũng như đổi trả như các sản phẩm phụ kiện mua mới chị nha, chị hoàn toàn có thể yên tâm ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.200373,
      "id": "27102684",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd co thay pin iPhone 6 k? Minh k mua o tgdđ vay co thay dc k?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho máy iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.189152,
      "id": "28875359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy em iu 6 bị rơi vỡ mặt màn hình nhưng bên trong van cảm ứng được. Em phai thay gì ạ",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này anh vui lòng dành thời gian mang máy đến Trung tâm bảo hành của hãng để được kiểm tra chính xác tình trạng máy cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.184969,
      "id": "19277989",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình hỏi cửa hàng thế giới di động nào  bán i phone 6 32gb gần sơn đồng hoài đức nhất mình mua j7 prime ở thế giới di động sơn đồng có được đổi chả ở cửa hàng thế giới di động khác không mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Đoàn,iPhone 6 32GB có hàng tại siêu thị:  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức đó anh. Anh mua J7 Prime tại siêu thị khác thì anh vẫn có thể đến siêu thị Sơn Đồng đổi trả được nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.179148,
      "id": "28094072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sài điện thoại cũng hơn 1 năm r giờ nút home của em bị hư mất vân tay giờ em có thể thay nút home có vân tây đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này hầu như không thể sửa vân tay lỗi hay thay nút Home có vân tay mới được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.177496,
      "id": "27863043",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, ở Apple Store nước ngoài bán ip 6 có giá tới 8,9tr ạ, còn bên mình hình như giá hơi thấp hơn, vậy thì phụ kiện có bị thay đổi gì k ạ???",
      "answer": "Chào chị,Chị yên tâm ạ, sản phẩm trên bên em kinh doanh là mới 100% nguyên seal nên phụ kiện là chuẩn luôn nên chị có thể yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.107174,
      "id": "20400300",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại thế giới di động dc giảm giá k add",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có giá là 8.990.000₫ ạ , và sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.069893,
      "id": "18613542",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em để trên mặt bàn ấn vân tay K mở khoá đc là có bị dì K qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn để vị trí ngón tay không được trùng với cảm biến nên bạn đặt vị trí ngón tay lại và lau sạch tay và cảm biến xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.060663,
      "id": "31290397",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có hỗ trợ thay pin iphone 6 không ạ!!!  Nếu có thì cho e xin cái giá nhe...",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay pin cho sản phẩm anh nha. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay pin và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.051977,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.023684,
      "id": "24327620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32gb gold, còn bảo hành đến 17.06.2018, thế giới di động thu mua lại nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giá sản phẩm anh mua bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.019491,
      "id": "28384067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cái iphone 6s 32G, gọi video skypy, zalo thấy hình không nghe tiếng. Đem lại thế giới di động bảo hành, xong đem về sử dụng gọi skypy, zalo thì thấy hình nghe tiếng mà toàn là tiếng rè rè .... Chả nghe được gì. Chả biết mấy anh thế giới di động làm kiểu gì luôn.",
      "answer": "Chào anh,Em rất xin lỗi về trường hợp của anh. Anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh được không ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.01815,
      "id": "18222651",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi màn hình chưa bật lên có cảm biến vân tay dc k",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 bạn phải ấn sáng màn hình thì mới mở vân tay được bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.996761,
      "id": "23135651",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của e dùng sạc lô đã bị loạn cảm ứng giờ thay sạc chính hãng có hết loạn không ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh nên sạc chính hãng để đảm bảo cho sản phẩm anh nhé. Hiện em đánh giá thì loạn cảm ứng xảy ra khi sử dụng sạc chưa tương thích hoặc chất lượng sản phẩm không phù hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.9956,
      "id": "27187379",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp ở Thế giới di động giá như vậy không ạ!?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com vẫn được hỗ trợ mua giá 6.990.000đ chị nhé. Tuy nhiên, chị nên mua online để được hỗ trợ nhận thêm mã giảm giá từ 3-5% cho sản phẩm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.973902,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.968609,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi khi máy mua về mih tải phần mềm battery life ktra pin thì bị chai 14% rồi .thế là pin có bị ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc các ứng dụng phần mềm bên thứ 3 bạn tải về không thể nào đánh giá chính xác được bạn nhé. Máy bạn mua nếu là máy mới thì bạn cứ yên tâm là pin còn mới không ảnh hưởng gì đến pin bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.95112,
      "id": "26080319",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 imei xxxx80084982165 em mua giá là 8tr490 giờ em muốn để lại cho thế giới di động thì thu vào bao nhiêu ạ . Em bị mất hộp rồi ạ . Còn bảo hành đến 17/1/2019 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại là 70% giá sản phẩm trên hóa đơn với sản phẩm mua không quá 3 tháng anh nhé. Tuy nhiên, đây chỉ là mức tham khảo. Nếu anh đồng ý với mức hoàn trên,anh xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.94873,
      "id": "26540001",
      "field_search": "question",
      "question": "E bị mất iphone mà người lấy reset lại máy thì có tìm lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu họ Restore lại máy của bạn và xóa tài khoản iCloud thì bạn sẽ không định vị lại máy được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.907349,
      "id": "31214995",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ở thgd có thay màng hình ip 4 k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nha, anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.893318,
      "id": "22354377",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình trả trước 2tr thì có đc k ạ vr minh k có bằng lái xe mình dùng hộ khẩu đc. K a...có sao k hộ khẩu có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm  iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với CMND và Hộ khẩu chị nhé. Chị trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.83488,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}